習慣左真係好難忘記

心痛到喊唔出
原來真係可以咁鍾意一個人
即使分左手都留意住佢嘅一舉一動
甘心做佢嘅朋友，幫佢分擔，幫佢搭路媾佢鍾意嘅女仔
但真係放唔低佢

咪當自己係悲劇主角好冇，drama king??
你算老幾？我屌你咩，琴晚先睇你鳩叫完，今日又叫！俾大家抖下好冇！
你當自己係drama king ，我頂唔順呻二句唔得嘅!討論區唔可以發表意見嘅😏😏😏
我等你以為我唔屌你，再狠狠地屌你一獲你先會知錯啦，drama king😁😁叫完春一陣請去飲食台開宵夜post 。 Thx
睇下你食杯麵做晚餐，之後又冇熱水之類!

叫下春都犯法咩

爸打都有心事 ？

係 有時一句說話 一個動作 又回憶起 呆咗咁企係到

抽離唔到呀屌！！

經過某一個地方，醒起以前同佢嘅野，就會好想再有機會重新開始，可惜無

係知己定係咩關係？

好似得返自己一個咁

哈哈
抵撚死

有緣無份

我有好珍惜呢段感情

抵你啦臭雞